幫手推到班傳銷撚仆街！

事緣係我咁啱喺人地post啲相睇到類似係傳銷(我個人覺得十成十係)嘅嘢，但上網搵過下，又唔多搵到相關資料，有無巴打可以一齊起佢地底，等少啲人受傳銷禍害影響

啲caption係殘體字，唔post出黎。大概都係講恭喜邊個邊個拎咩獎，公司又點點點咁

揾食啫

暫時得啲圖出個名，yourlife
同埋，出席過香港醫護學會同唔知咩百萬行嘅function

有人搵到食就代表另一個要乞食

係咪無人

推到十連無人睇唔過眼就算

1

不如講下呢間野有乜特別先

就係起唔到
只係知賣啲醫療健康產品，又攞晒證書咁

2

3

4

呢鋪真係改壞名

真係求知不得

5

6

7

8

9

10

又係啲健康食品咁呀

類似
講真，我大可以唔理，但傳銷真係會累死人，睇唔過眼
可能大家覺得信嘅人係抵死，但唔代表我地要對呢班仆街做嘅嘢沉默

最憎人用醫療個名去呃人
搞到人有病都唔醫/拖症
拖到醫唔到又屌醫院